呢度有冇國家煉金術師？

唉
仲研究緊點整腎者之石

有 我每日都喺屎塔煉

搵我咩事

若被傷害夠,就用一對手

中國好似有一個，上世紀引發全民大鍊鋼

我煉丹術師

我係職業hunter

1日3杯奶茶

準備緊中忍考試 幫你唔到

虐待張學友 就用一對手

大鑊飯！真大鑊

有呀，我每星期都巡街，睇下d石屎路有冇裂，有就鍊翻好佢，每個月都幾百蚊人民幣收

軍隊既走狗

多飲茶咖啡，少飲水

奶茶之鍊金術師